Бекенд максимально тупий, перевірка на наявність слів в словнику, повна перевірка всього тексту при любій зміні.
Тому є баг з одинаковими словами: не всі підсвічуються і не видаляються (відповідно все їде)

# Фронтенд

код не ідеальний, треба рефакторити


## Intervals:

- є зміщення інтервалів
- немає багато логіки, яка є у вас (наприклад сабміт слова тільки після закінчення вводу)
- є поправка на інтервал у випадку:
  1) відправили на Бекенд
  2) змінили текст
  3) отримали правку з бекенду <- зміщуєм





## рендерінг

спочатку був focal + react, переписав на свій рендерер:

https://gitlab.com/goloveychuk/editor/commit/dd03f1938ba2084627a7e452f8bcb819f5ede45e**


## Performance

Найб проблема - https://gitlab.com/goloveychuk/editor/blob/master/frontend/src/models/index.ts#L187
жре багато памяті, GC деколи спрацює і все притормажує на 30мс. Треба переписати.

**upd: пофіксив: https://gitlab.com/goloveychuk/editor/commit/aa7440bdeb4b5b31893d128289326f529b903ede**

## Асинхронний рендерінг
Судячи по тому що у вас є деяке відставання зміщення підкреслення якщо зажати пробіл - рендерите асинхронно.

Хз, може в мене нема логіки, яка сильно нагружає, но поки сенсу в асинх рен. не бачу. 


